hkbn sales入

iphone xs 64gb 金
hkbn 有約 想換上機
請出招 thx

多謝各位sales 推po

有冇hkbn